Чтобы запустить сервер, в терминале введиите команду npm run server

Чтобы запустить клиент, во втором терминале введите команду npm run react

После авторизации пользователю доступен один общий чат. Чтобы добавить приватный чат, пользователь должен ввести в поиске ник того, с кем он хочет вступить в чат.